點解日系game唔搾盡機能？

通常PS4/Xbox one既歐美game都會盡量搾盡機能，點解女神異聞錄,Nier,tales,東京幻都呢D日系game唔搾盡機能？
同埋點解日系game唔用臉部捕捉系統捕捉囗型、表情？13年羅馬之子已經做到迫真效果

日廠建模廢，睇下falcom 軌跡series, ys, sword art online。加上畫面技術冇歐美大廠咁 熱衷 研發，得fox engine and capcom mh個engine先叫正常

btw la noire 就係用咗依個技術搞到回唔到本，日廠太保守，優化又差

優乜撚啊支那狗